頭先城門隧道轉車站轉47X，著灰色短裙既妳

見到你玩IG，轉頭坐低左，再無幾耐係葵興落左車既你。

好想同你做個朋友，唔知你有無上連登，有既話可以TG我嗎？

推

我冇上連登
亦都冇ac
唔使搵我了

樓主add我tg啦 @seeyou47x 💕

我唔鐘意矮過我既男仔

你2.2M?

稍稍一推